發得夢既，就係手足

覺得錯既，係檢討，進步，唔係屌